台灣youtuber講解點解解放軍唔會嚟香港

一睇台灣YOUTUBER講解就知邊個

支持cheap

又係阿cheap仔
佢啲歷史片易入口到呢

我睇晒

講野有根有據

一撚流

推

又幽默又識諷刺時弊